震驚！埃及神秘數字142857難道隱藏驚天秘密？

看似再平凡不過的六位數有什麼神奇的呢？

那我們現在開始做一個遊戲...

我們把這個142857從1到6按順序乘一下，就會出現如下6組數字：

142857x1=142857 142857x2=258714

142857x3=428571 142857x4=571428

142857x5=714825 148257x6=857142

不知道大家是否發現這6組數字神奇在什麼地方，仔細看的朋友也許發現了，對，這6組數字竟然是同一個142857，只是數字之間位置改變了而已...

繼續...

142857這個數字乘上7，142857x7=999999，你是否很驚訝？

再把142857這個數字分解成兩組數字，142，857

這兩個數字之和得出142+857=999

再把142857分解成三組數字，14，28，57

這三組數字之和得出，14+28+57=99

最後我們把142857再乘於142857，結果是142857x142857=20408122449

再把20408122449分解兩組數字，20408和122449

它們之和是：20408+122449=142857

遊戲結束！

關於其中神奇的解答：

142857

它發現於埃及金字塔內，

它是一組神奇數字，

它證明一星期有7天，

它自我累加一次，就由它的6個數字，依順序輪值一次，

到了第7天，它們就放假，由999999去代班，

數字越加越大，每超過一星期輪回，每個數字需要分身一次，

你不需要計算機，只要知道它的分身方法，就可以知道繼續累加的答案，

它還有更神奇的地方等待你去發掘！

也許，它就是宇宙的密碼。

142857×1＝142857（原數字）

142857×2＝285714（輪值）

142857×3＝428571（輪值）

142857×4＝571428（輪值）

142857×5＝714285（輪值）

142857×6＝857142（輪值）

142857×7＝999999（放假由9代班）

142857×8＝1142856（7分身，即分為頭一個數字1與尾數6，數列內少了7）

142857×9＝1285713（4分身）

142857×10＝1428570（1分身）

142857×11＝1571427（8分身）

142857×12＝1714284（5分身）

142857×13＝1857141（2分身）

142857×14＝1999998（9也需要分身變大）

繼續算下去……

以上各數的單數和都是「9」。有可能藏著一個大秘密。

以上面的金字塔神秘數字舉例：1＋4＋2＋8＋5＋7＝27＝2＋7＝9；您瞧瞧，它們的單數和竟然都是「9」。依此類推，上面各個神秘數，它們的單數和都是「9」；怪也不怪！(它的雙數和27還是3的三次方)

無數巧合中必有概率，無數吻合中必有規律。 何謂規律？大自然規定的紀律！科學就是總結事實，從中找出規律。

我淨係知道作者好撚得閒

作者發夢話係金字塔搵到呢組數字

好耐啦 周德東嘅鬼故都有用